\textit{Dans cet exercice, la longueur du cable étudié est proportionnelle au prix en euros.\\
Le tableau suivant est un tableau de proportionnalité.}

\textit{Compléter ce tableau.} 

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.4]{5EvalProportionnalite03Corr1.png}
  \end{center}
  
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.4]{5EvalProportionnalite03Corr2.png}
  \end{center}
  
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.4]{5EvalProportionnalite03Corr3.png}
  \end{center}

